今日晏就深水埗有藍絲持刀

佢住後面棟大廈 單拖都夠膽落黎
有個手足偷偷地搶左佢把刀
之後就出現左神獸

經過今日 殺警都唔係問題 ！

大隻閪

葵涌要人

有個手足偷偷地搶左佢把刀

where is 神獸

想知可以send比邊個起佢底

係咪有班大陸人同佢一齊？

冇多隻手影

唔係

Push

冇人玩彈弓啦？

唔洗影，good job

依句笑左

有冇事成作品

咁樣都比人搶到刀,唔死都冇用